揸自動波咪唔會死火囉儍鳩

2017仲用MT🤣🤣🤣🤣🤣

又世界大戰

我特登斬左左手同左腳 渣自動波完全用唔著

自動波唔洗用左手
你睇得多頭d玩單手轉灣呀

根本你渣車有個懶有型嘅心態
就應該要快d撞車死
垃圾棍波係要淘汰

揸掍波就係懶有型？
你有依啲心態就真係撞車死

揸棍波就係懶有型，就係為左威，以為自己揸棍先係真男人，睇人唔起
呢啲咁嘅心態真係咪撚揸車

姐係咁，知唔知點解棍波有三個腳踏，因為中間個剎車係用條撚踩
對於賓州細到睇唔到既樓豬而言，係有d難度
只好玩返d女人車

咁相同理由套返落自動波到你都咪撚揸車

BTW 大把經典車係得棍波冇自動波。
不過講你都唔會明因為你只會覺得自動波係無敵

痴撚線 渣棍波就話人懶型

會死火係你唔撚識吊極力子囉柒頭

大家埋來睇下
呢件辣殺已經完美演繹咩叫懶有型

你從來唔會話 係你唔撚識入D波囉渠頭

自動波嘅世界係無比較, 無紛爭
所以棍波撚應該撞車死撚晒佢

電單車無得揀

On9樓豬揸棍波得撚罪你

on9仔 極力子都吊唔到
証明你同d女人一樣無能力操控機械
油門當腳制

騎馬咪唔會死火囉

馬都唔識騎? 係唔係男人黎架

你真心認為無比較
你開呢個post個陣已經掌緊自己個嘴喇喎
其實識揸棍波都只係一種skill黎姐 又唔洗咁勞嘈喎

當多個skill啫
得部棍波車
冇人識揸真係好柒

100分題目
棍波有咩好處壞處?
自動波又有咩好處壞處?

揸車仲要用風油軚真係好撚柒, 用全力扭軚先叫揸車啦

答完呢條問題咪真邊樣值得留低

自動波真係完全唔會死火咩

棍波難壞易維修
動力傳輸棍波有95%以上
自動只得88-93%

計我話揸棍波定自動波都係女人

真男人梗係騎馬啦

棍波好易就可以高檔低轉數咁行
慳好多油

廢牌

如果你J呢樣，雙離合贏哂啦

係要用埋啲史前科技。

你以為原理上雙離合=自動波？

機械既野你識條呔咩

鬼唔知DCT係電腦控制嘅棍波咩
但A牌渣到丫嘛
佢無極力子俾你踩丫嘛

但我想買嗰部掃把佬得棍仔

CVT波箱轉沒一定快過你棍波好多

算啦 有咩好嘈 唔出意外既就係好車手

又引左一班無車牌嘅岀黎

樓主無左隻左腳吊唔到極力子？

嗱，你又示範左棍波撚想威嘅心態喇
“我有得揸經典車，你有冇？”

呢啲心態揸車唔好出嚟馬路害人啦

我幾時有表示到棍波係威呀
我講嘅係事實，如果我要話棍波係威我一早就笑９你攞住個廢牌係到打飛機啦

駁唔倒

等反自動波班人提供答案

迫力 同 極力子本身都有pump去加大你既力度，
你分清楚動力輔助同全自動個分別先出黎廢up啦

條友玻璃心

棍波架車無電可以推返著

自動波等過缸龍救你啦

只反映你廢up wor, 無論動力輔助定全自動，都唔係全人手動力

仲有男人點解要開冷氣？

少少熱就頂唔順？仲講棍波先係男人？唔開冷氣先係男人啦

又話當部車自己女人，叫個女人熱然後自己涼？

嗱，你又示範左___想威嘅心態喇
“我有得揸___，你有冇？”

想睇下d踩棍波嘅人show個車牌出來睇下係咪1 2牌

你都九唔搭八，依家係講緊自動波同棍波操控部車既分別，你同我講人手動力托柒？係你自己ON99拎風油軑黎講